全職炒股d人，係咪唔會輸錢？

短炒、衍生工具
俾人視之為賭博

其實d人點樣全職炒？
話明賭博，即係靠運氣啦
咁你點知你一定賺硬d 錢

有冇全職炒股嘅人可以入嚟講下

跟你咪會

其實唔會？只要等佢升返上去？利辛鳩噏

有媽咪麵神燈輸極有限

連登有冇職業炒家

全職先易輸錢。
真係好少見人日日炒入炒出而最後埋單係有錢贏。
反而嗰啲一年只做幾個trade，睇準機會先買賣嘅有大錢賺。

利申：純粹個人見解

我都覺得係 因為大趨勢易捉好多

有贏有輸

expected value大過0咪贏囉

賭場都會輸錢俾d賭仔喇

overall黎講贏咪得

你點計到expected value大過0？
定係只係憑空幻想出黎？

唔會輸錢呀 因為一輸就輸命

做得全職梗係賺
唔通貼錢打工

我諗佢唔係想講expected value

要做到股息夠基本生活
個本要幾大...

全職壓力太大，不進則退，果日無賺就代表輸

反而依家日頭返正職，夜晚玩美股

當出多份糧好過

唔怪得呢個Post 冇炒手入黎
原來要咁有錢先做到
連登邊有呢啲人

Ig睇下 stockdaytrader_

我睇個fb page
叫股票短炒攻略
日日贏幾皮 有貼倉
想知點做到
又或者點fake人
利申：冇幫襯過

4,000,000都叫有錢人
一個單位都買唔到喎

依家是但層公屋都400萬以上 除非岩岩買 如果唔係按出黎買股收息 實夠還款+生活
姐係話其實香港通街人都唔洗做都得

計黎睇下 同埋點生活

屌
連登d人多數後生
D公屋都係老豆老母的
那有錢

齋炒visa 低買高賣 fat fat

彪哥星期日all in時時精子啦 借財仔都要買呀

還完錢仲有幾千蚊 夠生活啦 再唔係求奇做下野執多幾千都夠玩

咁耐都未有職業炒家入黎
睇黎呢行已死

當興趣咁玩牛熊
每個月計一次數
有贏有輸
2019年係贏既
6位數
幾多唔講

樓主買左好多熊?

係 因為輸咗唔會話你知

每日開市禁100手 牛熊食一格收工

全職廢青 炒股係娛樂 無正職

新手 點為之一格

100手 咪1000蚊格恆指跳十點你就有錢入袋

即係唔得啦成日話按按按 講到按完唔洗還咁 同埋跌左咁點
得一層樓唔好咁大想頭

你係咪肯定同一個倉先

如果唔係佢買曬兩邊都得

返工炒股通常都賺錢
但之前請左2日假係屋企玩
2日輸撚左1個月糧

太得鳩閒就會不停咁落注
少落注少錯誤

如果本身唔係有好多資金
無可能茂茂然全職炒股, 一定要有份hea工 keep住幫到你日常生活開支
如果成日要靠套現股票或者計day trade 盈利去keep住生活, 或者有突發既資金需要套現, 你係好難成功.

因為你揹住呢份包袱. 壓力會比在職炒股大好多
會左右你好多決定, 最後係好難贏大錢..

同埋要成功一定要經歷過一d 事, 令你去反思做人, 去計劃你既人生, 你先會進步
最緊要係唔好妄想一朝發達, 亦唔好跟住呢個社會一直灌輸你做人要循規蹈矩既方式去做人, 以上全部都係投資大忌

你本身好多錢就得
多到可以分散晒
一啲用嚟短炒, 一啲用嚟收息, 一啲就放長線睇
overall係會贏
前題係本金似大戶, 有幾億美金咁!

除非好似set 好哂好似玩程式交易咁，唔係一般人好難贏人性

你有三年以上既生活費係手
然後多出黎既錢大到一年+10% 就已經夠生活
咁你就有資格全職炒股喇

不過多數都係D 二世祖,有咩事可以向屋企人求救個D先會做

拎350萬買匯豐都收19492$ 1個月 350萬分20年還每個月15000$
唔洗郁都收緊4000-5000 同埋大把野收息高過匯豐
跌左咪繼續收息 關你咩事 升左就賺埋價
咩都驚咪繼續返工囉

匯豐算高息啦 想聽多啲
樓跌左點算
想學野

303都高息過005啦 美股仲有大把更高
樓跌你咪又係收咁多息還咁多錢 佢唔派息就驚姐

巴打既操作係點 想學
按埋我另果層先揸住過千萬cash

1000萬收息 租樓住 1-2年搬一次 每個月仲有兩萬令蚊洗 廢青一個

番埋工算 廿中加埋收息搵緊10萬
唔番工有咩做丫

唔按了廢事要補，買多間就諗諗佢

證明香港通街人唔洗做都得

最多咪幾萬人仲要cash out到出黎喎
同埋我係per Head